{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004159",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 여행펜션(후기이벤트, 관광지인접)"
    },
    "text": "参加方法 - 「ヤノルジャ」アプリ/ウェブで予約した後、入室後にレビューイベントを行うと入浴剤が無料で提供されます。 慶州旅行ペンションは全室スパが無料で利用でき、休息に最適な宿です。 慶州地域は歩きながら旅行することが多いので、宿はリラックスできるように選んだ方がいいです。 こちらのペンションはモダンな外観とスパ施設を備えており、旅行者に人気です。 プールは小さなお子様との旅行にも良い楽しみを提供します。 冬でも温水で満たされたプールはずっと利用できます。 ビームプロジェクトが利用できる客室もあり、より多彩な旅行を楽しむことができます。 ペンションには駐車スペースが設けられており、必要なだけ減らして使用できる基本タレも備えています。 宿の周辺にはコンビニがあって必要な物品を購入することができ、周辺旅行地も多様に楽しめます。 慶州博物館、仏国寺、瞻星台など多くの観光地を訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤノルジャアプリ/ウェブで予約する方法は？",
            "answer": "ヤノルジャアプリまたはウェブサイトで予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入浴剤が無料になるためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "入室後にレビューイベントに参加していただくと、入浴剤が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "慶州旅行ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "全室に無料で利用できるスパがあり、休息に最適な宿です。"
        },
        {
            "question": "慶州地域で宿を選ぶ際のポイントはありますか？",
            "answer": "慶州地域は歩きながら旅行することが多いため、宿はリラックスできる場所を選ぶと良いです。"
        },
        {
            "question": "慶州旅行ペンションはどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "モダンな外観とスパ施設を備えており、旅行者に人気です。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールは利用できます。小さなお子様との旅行にも楽しめる施設です。"
        },
        {
            "question": "プールは冬でも利用できますか？",
            "answer": "はい、プールは温水で満たされているため、冬でも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ビームプロジェクトは利用できますか？",
            "answer": "はい、一部の客室ではビームプロジェクトを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車スペースが設けられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな施設や店がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニなどの便利な店舗があり、必要な物品を購入することができます。また、周辺には多様な観光地もあります。"
        },
        {
            "question": "慶州地域で訪れるべき観光地はありますか？",
            "answer": "慶州博物館、仏国寺、瞻星台など多くの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 434
    }
}